請問如何召煥惡魔？

惡魔高校啲女好正，我都想召煥。

學拉丁文
啲文法讀錯哂佢就會好似連登仔咁出嚟屌柒你

YouTube 有冇片可以跟住讀？

唔關方法事
唔係被選嘅人召唔到

惡魔個樣好醜怪
你召喚成功之後，唔好後悔，同埋一樣野：召喚等同敵對上帝，你仲敢唔敢？

ok, whatever la,方法如下

召喚惡魔/惡靈/魔鬼撒旦etc嘅原理係邪念，只要你離開正道，魔鬼就好容易入侵你嘅思想同身體，最後佢會引導你入地獄。
魔鬼其實一直都工作緊，凡是惡嘅形象都係嚟自佢，但係魔鬼同天使都係人死後而變，所以人類係先於靈嘅存在。基本上，你唔需要刻意/努力行惡，你只要跟隨本性就可以離開正道。

歷史上，都有唔少人都召喚惡魔，成功可以叫佢地幫手做d野，自己google下就搵到

我唔認為方法最重要，你向魔嘅心先係最重要，只要你好努力地求惡魔幫你，佢就會出現。
問題係你究竟可以畀到d咩代價令佢幫你？每個人求嘅野都唔同，所以代價都唔同，呢一層你要同佢傾點數，所以答唔到你。